有愛無性

有無人真係得？

根本就無乜可能
平時見啲絲問拍拖幾耐會扑
多數都比人鬧臭雞又成又話要等結婚

今次想用巴既身份問
一般拍拖幾耐會扑

偷食啦

巴定絲

因人而異啦，如果可以從其他野得到滿足感就得。
如果性對你黎講係必須，應該找番 offer到性俾你的人

巴打你條女姓咩架

唔玩自爆

姓無能